23000 23000 23000

一日一千
下個禮拜見20000